{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010208",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 카리브"
    },
    "text": "春川カリブは33室の客室を保有している宿で、近くには京春線南春川駅が位置しています。 すべての客室ではネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ディズニーを視聴することができ、サムスンスマートテレビが設置されています。 客室タイプは特室、準特室、一般室など多様で、それぞれドルビーデジタル5.1チャンネルとブルートゥーススピーカー、天然イタリアラテックスベッドが備えられています。 特室と準特室(ツイン)には天然ラテックスダブルベッドとシングルベッドが提供され、一般室と自転車室には9ゾーンマットレスとサラウンドスピーカーが用意されています。 客室にはSK東洋マジックウォッシュレットとフィトンチッド空気清浄機、無料Wi-Fiルーターが設置されており、駐車スペースは35台あります。 ロビーには洗濯機や業務用コンピュータも備えられています。 特室と準特室には最高級ラテックスとドルビーシステムが提供され、会員には割引価格が提供されます。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は値段の割にとても良い宿できれいに管理されており、親切な社長もいつもお客様のために努力しています。 ただし、防音が不十分で喫煙客室に案内されるなど、いくつかの不便な点がある場合があります。 宿の中には最新の映画やスナックセット、スタイラーなど様々なアメニティも用意されており、快適な旅を楽しめます。 加えて、特室と準特室にはLGトロンスタイラーと1セットのスナックセットも無料で提供されます。 また、ウンジンコーウェイビデや東洋マジックビデ、フィトニード空気清浄機、スナックバー、コーヒー豆など様々な施設も全客室で無料でご利用いただけます。 全客室にはまた、無料Wi-Fiルーターが設置されており、駐車場には35台の大型駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の部屋数はいくつありますか？",
            "answer": "この宿は33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなテレビ番組を視聴することができますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス、ワッチャ、ウェーブ、ディズニーを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "特室と準特室のベッドはどのようになっていますか？",
            "answer": "特室と準特室(ツイン)には天然ラテックスダブルベッドとシングルベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一般室と自転車室のベッドはどのようになっていますか？",
            "answer": "一般室と自転車室には9ゾーンマットレスとサラウンドスピーカーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはSK東洋マジックウォッシュレットとフィトンチッド空気清浄機、無料Wi-Fiルーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは35台あります。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには洗濯機や業務用コンピュータも備えられています。"
        },
        {
            "question": "特室と準特室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特室と準特室には最高級ラテックスとドルビーシステムが提供され、会員には割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は値段の割にとても良い宿できれいに管理されており、親切な社長もいつもお客様のために努力しています。ただし、防音が不十分で喫煙客室に案内されるなど、いくつかの不便な点がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の中にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "宿の中には最新の映画やスナックセット、スタイラーなど様々なアメニティが用意されており、快適な旅を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "特室と準特室にはどのような無料のサービスがありますか？",
            "answer": "特室と準特室にはLGトロンスタイラーや1セットのスナックセットも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料の施設はありますか？",
            "answer": "全客室で利用できる無料の施設にはウンジンコーウェイビデや東洋マジックビデ、フィトニード空気清浄機、スナックバー、コーヒー豆などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiルーターがありますか？",
            "answer": "はい、全客室には無料Wi-Fiルーターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場には35台の大型駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 676
    }
}